Het strafrecht kent seksuele vergrijpen een bijzonder gewicht toe.
geval van Pondicherry, zeven weken verstreken tussen de dreiging en de vervulling ervan, in Dundee was het slechts ongeveer drie of vier dagen.
Suggereert dat iets?"
"Een grotere afstand om te reizen."
"Maar de brief had ook een grotere afstand te gaan."
